拔罐問題

巴絲們有冇拔罐推薦？小弟份人比較濕熱，想試下拔罐睇下幫唔幫到手

拔完之後兩日會好眼瞓

巴打有冇邊間推薦？